烏克蘭抗爭和理非手段

Fb見到
係 班人可能已經殺紅左眼 唔會覺得自己有問題
但呢個方法又唔會比到佢拉你
希望呢班「人」可以望下自己既行為
望下自己成個殺人犯咁猙獰既樣
如果你仲算係個人 就反思下自己行為啦

有用

自推
唔想再大家再有位比佢地入
保護好自己啊
一個都不能少

一直比人話攻擊性武器

原post建議人包好角先
其實拎平時家用/出街用 有膠包曬都得
最重要比佢地望到自己個樣幾冇人性
同希望佢地可以停一停 就算得一個會咁都好

推

呢D比D得閒既人玩啦
唔好忘記佢地比鏡照完之後，照樣死左130位烈士

雨傘運動嗰陣已經有人提過

有意思